耶撚嚟講快必班人真係好大膽

平時把口粗粗魯魯，又同個gay佬咁熟，都應該令好多保守耶撚好唔妥佢
依家將Jingle Bell改成黑警死全家，仲次次都強調最鍾意呢首唱到勁high，隔離個牧師仲要好認真咁解釋點解聖誕歌可以用嚟詛咒人

快必不嬲做實事 係膠達獲獲攬炒

耶撚有時都唔錯㗎

Jingle Bell 關耶教咩事?

依家逢週末都會係九東各區擺街站
d街坊都幾受落
希望下年立法會佢選到啦

聖誕歌

快必把口係唔收
有次佢問個阿婆收經未

言語上唔禮貌同冒犯

女人月經唔係一個值得開玩笑的話題